其實大家做左奴隸咁耐，有冇諗過人生既意義係咩？

好ya 聽日又有工返🤘

答你唔到

就係唔駛做奴隸

quit the job, quit the life

有咩意義？你試下想倉鼠佢嘅一生有冇意義

食玩乜乜乜乜瞓

留喺世上做奴隸囉

無意義嫁
有錢人用金錢控制窮人幫佢地嘆世界
窮人就奉上自己人生去換取金錢
聽日準時起身返工

sad but true
為左唔洗做奴隸而所以而家做緊奴隸

何不將一切拋低，志願大過天，亦像世上螻蟻